林早洩會唔會解bam會員？

然後死死氣求我地番去

利申：點都留守Lihk